票選球壇史上最佳：C.朗拿度險勝美斯奪魁 朗拿度第三

對於誰是足球歷史上最偉大的球員，可以說是一個仁者見仁智者見智的問題，很難有統一的答案，比利、馬勒當拿、告魯夫、碧根鮑華、施丹、朗拿度、C.朗拿度、美斯等等，都是頂級巨星，而據《馬卡報》的在線投票結果，在當前球迷的心中，歷史上最偉大的球員是C.朗拿度。

日前《馬卡報》舉辦了在線評選歷史最佳球員的活動，他們選了16位傳奇球星，並按照淘汰賽的方式讓他們進行對決，決定勝負的唯一因素就是球迷的選票。

其中，美斯對決普斯卡斯，C.朗拿度對決馬甸尼。在16強中，美斯以78%的得票率輕鬆戰勝普斯卡斯。8強，美斯對陣淘汰了尤西比奧的迪史堤芬奴，巴塞巨星又以70%的選票輕鬆獲勝。

4強美斯迎來強勁的對手，巴西巨星朗拿度，最後美斯以52%的支持率險勝。

另一個半區，C.朗拿度在16強中以73%的支持率輕鬆淘汰馬甸尼。8強，C.朗拿度遭遇了施丹，最終以56%的選票勝出。4強C.朗拿度對陣強大的馬勒當拿，結果葡萄牙巨星的支持率達到了59%。

決賽中，當代兩大巨星美斯和C.朗拿度相遇，可謂棋逢對手。一開始美斯在投票中佔據優勢，支持率一度升到60%，但逐漸地，C.朗拿度開始縮小差距，最後還實現了逆轉，他的得票率為54%，美斯為46%。具體到選票方面，C.朗拿度獲得了24.6萬張，美斯獲得了20.9萬張。

在三四名的對決中，朗拿度以51%的選票險勝阿根廷巨星馬勒當拿。「球王」比利在16強中以92%的支持率輕鬆戰勝柏天尼，但在8強中，他卻輸給了朗拿度。而告魯夫則在8強中輸給馬勒當拿

一開始美斯在投票中佔據優勢，支持率一度升到60%，但逐漸地，C.朗拿度開始縮小差距，最後還實現了逆轉

投票都玩反cup

濕鳩投票

唔計

無列基美

馬卡報

好波 今年金球係c朗啦 你出定文

點解唔一開始C朗對美斯？

係囉，C朗美斯勁過馬勒當拿？
叫佢哋入水晶宮贏個英超冠軍先，再贏個世界杯嚟先講

無啦
金球同選特首一樣
無得全民投票

你照出文得 反正你出一定係真

可能佢指拿5次歐聯掛

今期緊係C朗啦又願意減人工同將酒店變做醫院

馬卡
馬卡報同每日體育報
皇馬巴塞喉吞報

馬卡報唔計啦

6>5

冇謝拉特？
笑料

朗迷打飛機投票都有得j
J到勁過老馬

決賽兩個世界盃都冇個

支那何求

總統應該有得全民投？幾時有公投

馬卡報(皇馬報): 歷史上最偉大的球員是C.朗拿度(被迫走，who need ronaldo)

終於報翻金靴獎俾人反cup之仇 我朗

今次係公投贏第三

竟然贏左肥朗

訓左冇睇 你條新浪仔又話自殺既 點解仲係到

喂，巴打，
我同佢都唔係支持同一個人，但都唔會毒到想對方死下話
人地貼下新聞就想人死？
想都想黑警林鄭習總死先啦

你含撚啦

你搵世體報成個結果掉返轉都得啦支那何求

其實最撚神奇係朗拿度第三下話

點會贏到老馬比利

球迷鐘意近代

連登使唔使搞番個
想證明美斯係真球王

係咪我主觀，左路同右路比
右路難揀好多

阿朗上上簽
美斯死亡之組，搞到決賽無力先輸

會唔會係美斯先係上上簽
啊朗個堆人癲到爆

美斯 vs C朗 世紀式公投

唔想提，標題呃票
想投美斯正評，變左阿朗

又唔計

你死黑驚學人講良心

第3係左邊r9,證明左邊勁d

無世界杯拎幾多呢D第一都無用
老馬屌打

殺人犯同人講良心

基沙文＞美斯?

同大公文匯 問香港有無警暴有咩分別

樓主選擇性失明聽日又開新po吹奏我朗

仲要同殺人犯一齊吹奏